有冇小朋友需要代做勞作？

暑期功課就不了 自己做

肥婆，不了